狗招又指鹿為馬 屌你老母

得閒睇不如出去

冇人想知
成班細路頂唁順
佢呢啲食屎狗who cares

仲睇乜撚呀

好撚嬲呀， 聽日駛唔駛準時返工？

仲睇班狗

睇呢啲不如幫手Twitter,出街發夢仲好啦

真係唔撚想知
亦冇心情笑佢地幾on9

不嬲唔會睇

冇人想理

到宜家仲會有正常人信佢地講既野?

睇佢d野已經唔正常

狗會只係比藍睇

小圈子係咁，ignore